每星期百萬人去商場睇野不買大家點睇#kill#

每星期百萬人去商場睇野不買大家點睇
比勇武可以減少送頭和理非又可以全力幫助

但要大家討論下邊一個同睇下有無人支持

算吧啦仲和理非

呢d 無里頭又無效既諗法，唔該唔好再提出，睇到燥

無用架
你點都係客，佢地照要開門
發夢就唔同，沙田之後，到到商場一知道附近會行就會關門大吉。保障員工公司安全

商家佬每月做少好撚多生意wo

全面不合作運動 癱瘓香港

咁去完一個商場去另一個？